日系港女一定係最高質

日系短裙加婆仔鞋
好可愛
屌打韓系歐美風

你女友waiwai都好高汁

肥系港女啱你多d

依家d女出街10個10個都係個隻韓風長裙

多謝

你老母就係

圖

核突到

出多啲街啦死毒𨶙

Waiwai係 琴日比我屌左

Ching好搶口

屌你地全家

我女友就係日系

A09識啲野

差左d嘢喎清

布質短裙好得意

一向迷港女

出下街啦

周圍都偽韓偽abc

琴日佢著米色長褸

ching最近d po高汁

可惜香港唔多呢啲女仔

短裙婆仔鞋唔係周街都係?

千祈唔好有圖

Angela Yuen算咩系？

10

臭系

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

日系先多長裙，樓主去過日本未？

樓主我屌你老母呀！冇圖學人開post

Agree
不過都好多短
去涉谷行轉109大把短裙囡囡

圖呢

行一轉中環
個個都短裙婆仔鞋架啦

冇圖你話臭系港女都得啦

樓豬好似仲係單身，冇記錯，至少廿年

冬日精吮仲有黑絲

收下把口啦

狗口長不出象牙

日系港男呢

Agger

廣得好！

生活圈子好難識到
係咪要去玩Cosplay 先可以識到

女神俾人鬧嬲到咁

Angela都反真係唔係人嚟

邊位咁威唔反得？

唔玩cosplay嘅日系港女先正

唔理衣著
崇日崇韓已經兩種人

條女仔好正

冇圖都咁多正皮 波台已死

係, 佢唔會屙屎唔駛呼吸

仔仲好 可以無限中出

上面條友係咪傻左 嬲到10連

真係唔洗

後面睇真係好正

仲未有圖

樓主老母真係好好屌

日系咪姐係MK

題外話，唔討論日系韓系問題
點解呢幾年嚟冇乜見到港女着人字拖出街

啱

姐係邊隻？

初瓏先係

救樓豬

韓系港女先正 屌佢地個空氣劉海

人字拖係歐陸系
鬼妹先會咁CASUAL

日韓系都偏向花呢碌,好難襯CASUAL

男的好

我屈你屌打嘅機

最尾個張叫jolly?

雞蛋妹

出街嚇親人，典算？

睇左咁多頁都仲係純文字討論

吓之前有個post 千幾個負評
恥笑日系扮曬 優秀 睇唔起露腿港女
其實係自己肥西露唔到腿

屌 望到第一眼已經覺得怪似男人 點知真係

日系日女先係最高汁

前提係要靚女

#xm

又好想去日本買衫啦

對鞋好柒

我都係WEAR follow開佢地
睇黎絲打同我口味差唔多

咩叫布質 有咩唔係布質

agggrrrr
樣又靚過o架妹打扮又靚過港女
根本呢d先無撚敵
但可惜身邊女性朋友一個都冇

絲打睇黎日系女啵